831 政權、黑警、黑客、黑社會、黑鐵通力合作

你仲忍到？ 為下一代，要醒覺了

大家要打好呢場仗

港共呢兩日搞咁多動作證明好重視今日
請各位務必小心為上